香港人幾善忘, 已經無人講黎智英

已經無人記得肥佬黎咁

咁你代表我哋上街請願囉

冇人講咪你講囉

Who?

屌
12港人都冇乜人提啦
周庭黃之鋒都已經冇人提啦
香港人善忘都唔係呢一兩年既事
大把人只係當抗爭係一種潮流。而加潮流過左緊係wfc啦

真野唔好拎出黎講

關我撚事咩

其實最慘係唔出名個D
你up個D全部都有知名度
係入面柳記唔敢太過分
唔出名個D好似工程巴suck channel admin 92簽
真正condom仔

加下d人鬼記得咩 個個走哂去搶新盤香港人買樓！

係
善忘到你唔信

唔知可以點樣幫到肥佬黎...肉隨針板上